# แม้3มีแรมแต่จำกัดจำนวนแอพที่รันได้พร้อมกันด้วยเหตุผลเรื่องแบตเตอรี่OnePlus #
เปิดตัวอย่างยิ่งใหญ่ด้วยสเปกแรงและแรมอย่างไรก็ตามผู้ใช้ที่ได้เครื่องไปแล้วพบว่ากลับรันแอพพร้อมกันในแรมได้เพียงแอพเท่านั้นไม่สมกับสเปกที่อัดแรมมาให้เยอะถึงขนาดนี้เรื่องนี้ผู้ก่อตั้งตอบคำถามผ่านทวิตเตอร์ว่ามีนโยบายการบริหารจัดการแรมโดยคำนึงถึงแบตเตอรี่ด้วย
ตอนนี้มีคนในชุมชนหาวิธีแก้ข้อจำกัดนี้ได้แล้วผ่านการแก้ค่าในไฟล์เปลี่ยนตัวเลขกำหนดจำนวนแอพที่รันเบื้องหลังจากตัวให้เป็นตัวเลขที่มากขึ้นที่มา.LucaDuci—
OnePlus OnePlus Carl Pei OnePlus OnePlus xda build.prop xda we have a different strategy for RAM management that benefits battery. We think this is the best user experience. Carl Pei getpeid June 